【差佬晒馬】警自比猶太人言論惹眾怒 任建峰：畀人鬧同滅族兩回事

昨晚4個警察協會聯合舉行的「特別代表大會」，商討為淪為七犯的七警籌款等支援工作。集會期間，有警員上台發言時表示，「我形容就係我咃依家就係第二次世界大戰，我哋係猶太人，我哋被迫害緊，被德國納粹軍隊迫害緊我哋猶太人呀，啱唔啱呀」，全場即回答「係！」該言論惹來不少抨擊，法政匯思召集人任建峰在fb轉載報道後指「這是對六百萬名猶太死難者的極度不敬」，並提到他曾去過奧斯威辛屠殺營，曾有逾110萬猶太人在該集中營遭到屠殺；任建峰強調「納粹迫害猶太人真的不可亂用作比喻」、「俾人鬧同俾人滅族是兩回事」。

有網民留言諷刺警員的言論，「被迫害既猶太人可以打完人又有人工出」、「點解可以無知識到咁既程度」、「市民冇用毒氣焗你地喎」；有人呼籲網民去信以色列駐香港領事館投訴，以譴責相關言論，並附上領事館電郵地址（ info@hongkong.mfa.gov.il ）。

七警早前被裁定「襲擊致造成身體傷害」罪成，被判入獄2年，而辯方的資深大律師駱應淦也認為刑期不算過重，惟不少撐警人士仍感不滿。

有冇sample

德國領事館都應該得

得罪猶太人

德國重敏感

有冇識德文做個範本出黎

德國駐港領事館成日出抽水fb，分分鐘有嘢睇

我最期待嘅畫面...

推

等睇自爆, 成班冇常識冇讀歷史既毅進仔

洗唔洗好似猶太人咁

起個 "黑警，我屌你老母紀念館" 呀？

推出國際

精彩囉，愈攪愈大鑊

講開上次唔知咩酒會請左堡主去（好似係）
激到班愛港力彈起

偽進仔又露底

人地猶太人係俾納粹德軍趕哂去集中營兼見幾多殺幾多,成班黑警仲有自由發神經顛倒是非就覺得自己有猶太人咁慘

有冇人開始寫信? 冇嘅話一陣試下獻醜

集中 post: